下星期又要嚟科大，有冇巴打想搵我食飯？

搵鍵騎

你去科大嗰陣會唔會覺得好自卑

點解要自卑

xiu gor 推左你去？

唔係
只係同佢提起過

cu engine仔要面對眾多ust engine仔嘅恥笑喎

有乜咁好笑

黎搵科大龍做gym減肥

黎科大做咩???

得左再話你知

講明先唔係報MPhil/MSc

Tran U

人地都就grad啦
phd???

我邊有料讀phd/mphil